有無人解釋下佢地點解要咁做?

唔想亂咁指佢地係鬼定乜
不如思考下
大家都知道聽日一定有三罷集會 而且呢個係無不反對通知書
即係聽日有可能隨時發展成6.12咁
之前明明會有狗查背囊 收物資 亂鳩拉人
但係依家條防線佈成咁都無狗做野

講真 要佈防 聽日至少成萬人好快都佈得完 而且比人捉既低好多
依家佢地百幾個搬得又耐又食曬比狗捉既風險
而且比live拍低曬

呢班有無可能係狗請返黎做樣比記者影住
然後聽日清場之後盧狗開記者會就拎黎做證據話呢班人暴動有預謀?

if not
有無人解釋到呢件事

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

拉闊戰線溝淡巡邏

唔好捉鬼，但求唔好放火就得

我唔熟張圖啦
btw佢個擺位會唔會令聽日要後退既時候有阻攔?

唔會，就算走鐵馬都一定有人幫手幫你上馬撤退